大家點睇呢幾隻Tudor

大家點睇呢幾隻Tudor

實情係有一日問人拎左隻Rolex 帶，帶上手又幾岩feel, 但我當時唔知果隻係Rolex, 就搞到我想買錶

金鋼未必個個岩

計時果隻幾錢

好似3皮幾，我女朋友唔比我買撈，但呢隻佢覺得幾靚

襯皮帶幾靚

好靚

女朋友唔比， 我鍾意果隻要10幾個，點買

又學到野

tudor最近d錶都幾正

Omega呢隻Chronometer🤤

搭單問 3，4萬仲有咩選擇
唔好講加少少買撈

79250 銅錶
79230 黑鋼

講真tudor隻計時用百年靈B01真係好抵
話曬百年靈都係三大計時機蕊生產商之一
仲有B01隻機蕊都係百年靈請rolex班師傅過檔研發，有D似daytona機蕊

而金鋼heritage black bay有18k貴金屬，講緊都係3萬左右
你搵隻rolex 金鋼sub仔，你比兩倍價錢都買唔到
tudor呢幾年新錶真係好抵玩

我都儲緊錢買heritage black bay S&G

3萬幾有金鋼帶係幾抵

其實出面會唔會好難搵

聽人講d 藍針撈都成日比人買曬

tudor 應該好d，話晒二線brand

第二隻幾靚
遲啲出去睇下

當年勞機芯 針

邊度會有折？普通錶行？

唔錯

黑sub

IWC? 做埋折4萬鬆d應該入到手

女朋友比我買

鐘意依隻 有無人知幾錢到？

藍圈銅bb

呢隻幾靚

$28000公價

iwc top gun
應該夠
都有計時

大家睇清楚d
呢隻black bay one黎
圍返港幣應該起碼六位數

係咪差個logo
我見有盾有花 花貴好多？
通常有幾折到？

唔買勞咪唔買囉。唔洗下下答人女朋友唔比，連登成個討論區得你一個有女咩

25600tb j出血

有人嬲嬲豬

咁你真係on 9
買隻錶都要女朋友比唔比

紅bb
black bay steel

諗緊買紅BB 定LHD

冇嬲,有咩好嬲,係笑鳩你on撚9 o者

咁唔係自己冇錢， 而有其他因素會買唔到架嗎

LHD邊度仲有貨？

無記錯呢隻係只係出左一隻既特別版，係拍賣行度成交，比量產款定價貴好多倍

買皮好定鋼好

帶緊呢隻

見皮版水貨依家under 20k, 好想買

又幾靚

快啲買啦 好抵玩

買啦仲等

銅bb

我要買呢隻

M.Shadows

Zacky

巴打你隻銅BB排左幾耐?

水貨唔洗排
怕等到停產都未有

大量貨

想要幾多出聲 我識個行家就係有大量

咩價先 幫你收蟹貨

Tudor版地通拿

27000

其實呢隻幾錢

呢隻停咗產舊款BB，去搵二手

睇錯，sor 自

應該2萬尾3萬

好抵

藍銅bb 香港有冇得買？
好似係特別版

問左5萬幾炒價

皮好似靚d, 有冇得再買條帶

佢分皮帶版或者鋼帶板架 皮帶板會平啲

搭單想問邊到搵到longines水貨

想要曬兩樣

買錶帶膠帶穩陣d，防水襟撞

幾錢買

邊一個機芯好

爸打好大怨氣

有女好大件事咩

未買過Tudor邊度買最好??
水貨又可以邊度搵到??

利申想買隻BB舊款/新款

仲要好準，帶左五日平均一日誤差少過一秒

依隻真係唔錯

你買鋼帶板會送織紋錶帶

買隻錶都要女朋友管 切撚左條賓周算啦

而家啲款出得好靚

今年做老襯，買隻錶紀念
有諗過買tudor M25600TB-0001
最尾買左Rolex GMT 藍黑圈

我同你調轉
已經有rolex,反而想再買隻tudor

買

對呢隻好有興趣
tudor係邊到買好

睇中左 TUDOR 79230B 皮帶
藍色配條皮帶 真係好正

藍色如果配藍面會吸引d
諗緊紅色定黑色鋼帶

紅

點解係aales錶

因係便靚正？

周街sales都戴
上次去海港城間RL 成店sales都係戴撈 起碼見到兩隻藍黑

同問

巴野行定水

想搵水貨 買

平多少少

鋼版幾錢到 行貨好似得95

我都有隻deep-sea blue 但想買隻79230黑 粗帶 幾抵屌

ROLEX 睇得中果D,都成8萬

同路
我想買隻black bay chrono 粗戴
價位又抵

學到野

早買咗

Chrono 係咪3萬幾

其實我都睇過pvd 同 steel

但classic 都係black 有味道d

請問幾錢

係自家芯嫁

當然自家芯
有七十小時動力

唔係話用B01 改裝咩

官網話係自家芯

見過個電器舖sales戴綠圈sub

舊版玫瑰花有Feel既

我都係呢隻
舊版玫瑰花靚好多

好似正價88折。
我買皮帶好似又再平啲

其實我自己唔多理朵花花
整體上新版完勝，不過費是換了

如果個圈再粗少少，呢隻色靚

以前少好多人討論Tudor
而家真係新版任何地方都完勝
唯有用朵花黎打飛機

我都有呢隻
鐘意花多過自家機心

其實係

有人覺得花logo古典d，我就鐘意新版70hrs in house movement

王心凌識錶喎
Zenith隻el primero 好好j
不過fg未儲夠錢買

我都鍾意撈閃閃地感覺
但呢隻Tudor 真唔錯 同埋未買過錶所以買隻Tudor 玩下先

搭單問 15k 到Tudor 有無選擇

18k唔係已經買到水貨bb啦咩

24K

行貨? 有巴打好似皮帶18k 入到手

我諗黑鋼應該20k得

好想買

今日都試完紅圈 但應該鍾意黑多d

呢隻wor, 咁平18k

圖果隻唔係 Silver and gold 啵

79230皮帶黎

請問隻銅錶係咪芯

tudor 2 手邊度多group睇睇

S&G實物幾靚🤤🤤🤤

刁自家芯 MT5601 70hr reserve

琴日同fd 睇錶， 又話叫我比多少少買撈

你叫佢加少少買層樓

我都有隻73090，34mm的

又話要保值，而家二手都唔係咁保值
我覺得藍黑同地通都靚
但第一隻唔特別，女朋友覺得唔靚
地通又冇錢

藍黑靚呀
同埋真係唔理保值，一買返黎就諗住放做咩

依一隻賣緊幾錢？

你同你班fd講 呀水唔知勞保值咩

佢個加少少 係一個開

一隻79230n 鋼帶水貨先2萬1 全新 一隻盲十2手都唔止一個double

搭單想問下5-6k 同10k-15k有冇咩好選擇
新手唔太識，好似orient唔錯？

我都唔識

10-15k都買到浪琴，睇下咩款 另外可以考慮下艾美，名士？

5-6k就唔係太識

silver and gold 皮好似28k 水

s&g 28k又ok wo~
好鍾意k金錶襯黑錶帶

但依排歐元 升 可能個價都升

我睇79230n 21k 去到22k

保佢老母咩，買隻錶開心下都要咁度縮不如唔好買，留返現金就最保值

想買呢隻 請問有無師兄知邊到買 可以平d?

我見MK 有，好似兩皮幾

Thanks師兄
其實black bay出d款好靚 但可惜有日期既款唔多 得s&g 睇得上眼
但相信想買 都有排等

而家行過金鋪都會睇下d 錶

反而呢隻真係未見過

去chrono24搵到邊d鋪頭有

呢隻直頭好似未出

Ching我都帶緊藍圈藍面mini sub

依假都有date

有冇巴打知 咩討論區 OR FB GP 多TUDOR既交收買賣
黎黎去去都係ROLEX

Rolex Group 都有Tudor

銀圈 個人感覺無咁靚
其他款就靚 但無日期

水貨鋪3萬6

紅BB

邊間

想問下glamour double date係咪好冷門,好似好少見咁

呢幾隻都唔錯

碧咸代言隻金銀都好正

咁平既

二手

邊個網？

咁都有人嬲左，好搞笑

貴仁